去加泰集會失去支持係on9，舉美國旗會令美國人唔鐘意係弱智，裝修會民意逆轉會輸，去遊行即係送頭俾POPO圍堵好傻

首先credit返 高學歷廢青爸個POST先

大家仲記唔記得我地個初心係乜?
表面係反送中，實質係追求自由啊，係追求自由啊

去加泰集會有風向撚
吹風話會影響法案啊 係ON9啊 係送子彈俾中共啊等等 香港自己都未攪掂啊去乜9啊等等
所以唔好去啊 為左香港人權及民主法案要通過啊

為左保存所謂自己追求自由既成功率而放棄支援其他追求自由既人，咁樣，香港人仲有乜資格去追求自由啊?
依D叫功利主義，講白D即係對自由既背叛

喂，仲記唔記得，兄弟爬山各自努力啊? 兄弟唔係陝義指係香港追求自由既手足，係廣義上既全世界追求自由既手足啊! 只要係追求自由既人，就係手足，就係要各自努力，互相幫助互勵互勉啊?

因為乜乜乜，所以都係唔做啦唔去啦不了
依D叫坐這山望那山，一事無成。
做都唔做就話唔得會失敗係ON9，就你注定只會一世係一個冇自由既ON9 Walking Dead
只要係理念相同，追求自由，就一定要聲援，就先係追求自由既知行合一
做左先講，最多可能效果真係唔太好，就咪就"不完美，可接受，再改善"囉
好似裝修咁，俾外媒質疑係咪運動變質? OK，即係出黎詳細解釋來龍去脈，再調整裝修路線，黑裝修紅裝飾黃幫趁等等
結果係點? 富臨360依D福建幫就收皮，荃灣麻雀館跪低

最後，不要把自己看來那麼重，如果一個戰術上小錯誤外國就轉軑既話，回想返我地有曾經犯下左幾多個小錯誤? 理論上一早就收左皮啦! 但係咪又係到依家一齊行緊落去開創緊歷史?
另外，外國唔係東方專制政府，唔洗去猜度西方反應，咁樣諗只係配做一個九品頂戴既東方奴才
人地西方係追求NOW OR NEVER啊 只要理由充分同合乎道德
追求果度會唁會先諗中計啊，激嬲人啊，係on9啊果D啊?

世界政治係殘忍同功利既，有人話最後俾人賣就點?
係，為左利益俾人賣，係絕對有可能發生，但即有所得必有所失
喂，我地唔做野件事放淡左，佢賣你個後果都冇咁大啦冇乜IMPACT啦?
賣唔賣一切都係機會率我地控制唔到，但個後果我地可以HOLD STACK啊
風險 = 機會率 X 後果
我地KEEP著做野行落去，令佢地出賣既 後果 變重，即係政治風險增加

最後，勿忘初心，要有良知
想知初心同良知係乜? 你去問返細個既自己，如果人地哥哥姐姐係去追求自由，你支唔支持?

放棄功利思想同陰謀論，只要係岩既，合乎天理，就去做，仲要一直做落去
好似種樹咁，種左幾日就諗幾時有生果食果D先係ON9，我地一直要做巴野只係一樣:
持之以恆咁去為自由巴種子施肥，淋水，可能時間要好長，但最後一定係結出自由既果實

成大事，別無他法，唯恆一字

自推

你識條撚咩，我CCtai話美國佬唔鐘意就唔鐘意㗎啦，去嘅全部都係共諜嚟

媽呀，又出呢D POST想點...

各位大佬們，幫手推推行動POST...

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

警世

我地係要CONNECT世界啊

我地香港人係要做追求自由同反極權既世界KOL啊

只要係追求自由 反極權

加泰，印尼，法國，智利，甚至係俄羅斯既人民
都係我地香港人既手足!

追求自由，就要知行合一

已欲達而達人啊

烏克蘭手足咪一樣無懼普京大帝一開始就支持我地?

112 維園見

不理眾人反對舉美國旗,同反加泰集係同一班人

香港人日程總表
唔洗諗有冇人，入面所有野都係追求自由巴行動，去到既就要去

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

點解可以推唔到行動POST上熱門? 連登手足唔該幫幫手...

屌好似係
算啦都完咗 得閒鞭吓咪算

啱啱又有個po出嚟屌人撐加泰
而佢又係叫人舉美國旗嘅